連續2日停公共交通 香港係咪戒嚴？

1956年雙十暴動中，時任輔政司、署理香港總督戴維德決定當日下午7時30分至10月12日上午10時在九龍實施戒嚴，期間所有公共交通停止服務，渡海小輪及九廣鐵路英段（今港鐵東鐵線）停駛，部分公共服務停頓，其後將戒嚴延令至10月14日上午10時。

而家已經連續2日停公共交通，報案室同好多政府機構暫停服務，警隊又入屋苑清場放催淚彈，係街又無差別對路人返工放工照清場，街燈又可以熄。其實係咪已經戒嚴緊?

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場 全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

借位

推

係戒嚴緊，文宣可以講多D

根本變相宵禁仲要係日光白白都禁

雙十暴動，期間公共交通停止服務

今日，港鐵荃葵青遊行前封3站 防暴警葵芳站驅散市民

係

正評：係
負評：唔係

9月1號入機場 唔好再比鬼淡化機場
對手愈唔想我地入 證明係正確既選擇 我地愈要入

「點撚解機場行動post永遠都推唔上去？？？」 -

眼見所有機場post都沉得特別快
有見及此 我會自己發起自推1001計劃

記唔記得落完閘要點樣造個閘會開唔到呀大家71果陣有講過
利申: 學術討論驚D人會咁做

睇下張圖 明顯引人去狗鐵大包圍

行完就走 唔好留 唔好停

一迫埋一齊 咁多人 又無鐵 一定走唔切

真如水 勿變死水

呢d特殊操施又算唔算戒嚴？

港鐵封站，香港戒嚴？

1956年都係得九龍區，以人口計，等如今日既觀塘區/荃葵？

1956年雙十暴動中，時任輔政司、署理香港總督戴維德決定當日下午7時30分至10月12日上午10時在九龍實施戒嚴

宵禁

Yes

大家點睇

文宣點睇

其實重點車站一封就好 high
1.機鐵線
2. 美孚
3. 太子
4. 金鐘
5. 中環
6. 南昌
7. 西九

曲線支持罷

變相罷工

話俾全世界知
政府儘管冇宣之於口
但實際行政上已經冇大差別
各外資大企業自行判斷

打游擊ok
封站咪走
吹呀

yes

戒嚴緊

水炮車

開埋槍

有冇記者問下政府而家係咪戒嚴緊？警權冇限大

大窩口條片
+ 狗鐵停服務通告
等於宣告戒嚴

外國仲敢投資？林鄭政府破壞經濟